[國際文宣] 英文/德文雙語解釋反送中/反警暴/五大訴求

朋友既朋友以前係一間law firm入面工作，已退休，長年同外國人打交道，所以會比較清楚點樣用外語解釋我地一直以來係做緊乜

佢冇連登account所以叫我轉貼:

英文:

Hong Kong ongoing protest is not fighting for Independency or falsefully alleged 'Revolution'!!!

The 'One country two system' principle that was implemented in 1997 promised to protect our freedom for 50yrs, ending 2047.

The 'Extradiction Law' is China desperate attempt to maneuver their early control over Hong Kong before 2047.

Hong Kong citizens marched out to the street to show their disapproval to China for reaping us of our count-down freedom.

Hong Kong govt turned a deaf ear and the police started silencing the citizens with brutal force and unjustified arrest.

Like ants against elephants, protesters who dared to voice out were squashed by the Thuggish Regime.

If you think freedom is important, if you think human rights is important, VOICE OUT and give us your support!

This is OUR APPEAL to the Hong Kong Government:

1) The RESIGNATION OF OUR GOVERNOR, Carrie Lam.

Reason: She betrayed the trust of Hong Kong citizens.

2) COMPLETE WITHDRAWER of the 'EXTRADICTION BILL'.

Reason: The bill allows China to extradict anyone in Hong Kong back to China to be judged under the communist system.

3) Hong Kong government must STOP DEFINING HONG KONG'S PROTEST AS A RIOT.

Reason: Anybody arrested under this term will be charged as rioters and may face a minimum sentence of 10 years!

4) Unconditional RELEASE OF ALL PROTESTERS.

Reason: Most protesters were arrested without reasonable cause under a 'Thuggish Regime' lead by China higher authorities.

5) Set up 'AN INDEPENDENT COMMISSION OF INQUIRY'.

Reason: It is only through this system, Hong Kong citizens can get a fair judgement since we have lost all our faith in the police judicial system.

德文:

Hongkongs anhaltender Protest kämpft nicht für Unabhängigkeit oder fälschlicherweise behauptete "Revolution" !!!

Das 1997 eingeführte "Ein-Land-Zwei-System" -Prinzip versprach den Schutz unserer Freiheit für 50-Jährige bis 2047.

Das "Auslieferungsgesetz" ist der verzweifelte Versuch Chinas, seine frühe Kontrolle über Hongkong vor 2047 zu manövrieren.

Hongkonger Bürger gingen auf die Straße, um China zu missbilligen, dass sie uns unsere Countdown-Freiheit einbrachten.

Die Regierung von Hongkong wurde taub und die Polizei begann, die Bürger mit brutaler Gewalt und ungerechtfertigter Verhaftung zum Schweigen zu bringen.

Wie Ameisen gegen Elefanten wurden Demonstranten, die es wagten, sich zu äußern, vom thuggischen Regime niedergeschlagen.

Wenn Sie der Meinung sind, dass Freiheit wichtig ist, wenn Sie der Meinung sind, dass Menschenrechte wichtig sind, STIMMEN Sie AUS und geben Sie uns Ihre Unterstützung!

Dies ist unser Aufruf an die Regierung von Hongkong:

1) Der Rücktritt unserer Gouverneurin, Carrie Lam.

Grund: Sie hat das Vertrauen der Bürger von Hongkong verraten.

2) KOMPLETTE AUSZAHLUNG DER EXTRADICTION BILL.

Begründung: Die Gesetzesvorlage erlaubt es China, jeden in Hongkong nach China auszuliefern, um nach dem kommunistischen System beurteilt zu werden.

3) Die Regierung von Hongkong muss aufhören, Hongkongs Protest als Aufstand zu definieren.

Grund: Jeder, der unter dieser Strafe verhaftet wird, wird als Randalierer angeklagt und muss mit einer Mindeststrafe von 10 Jahren rechnen!

4) Uneingeschränkte FREIGABE ALLER PROTESTER.

Grund: Die meisten Demonstranten wurden ohne triftigen Grund unter dem Regime der höheren chinesischen Behörden festgenommen.

5) Richten Sie 'EINE UNABHÄNGIGE UNTERSUCHUNGSKOMMISSION' ein.

Begründung: Nur durch dieses System können die Bürger von Hongkong ein faires Urteil erhalten, da wir all unser Vertrauen in das polizeiliche Justizsystem verloren haben.

原來仲有法文

Hong Kong ne lutte pas pour L'indépendance ou la prétendue "révolution"!!!

Le principe du "système un pays deux" qui a été mis en œuvre en 1997 promettait de protéger notre liberté pendant 50 ans, jusqu'en 2047.

La "loi D'extradition" est la tentative désespérée de la Chine de manœuvrer leur contrôle précoce sur Hong Kong avant 2047.

Les citoyens de Hong Kong ont défilé dans la rue pour montrer leur désapprobation à la Chine de nous avoir récoltés de notre liberté.

Le gouvernement de Hong Kong a fait la sourde oreille et la police a commencé à réduire les citoyens au silence avec une force brutale et des arrestations injustifiées.

Comme les fourmis contre les éléphants, les manifestants qui ont osé s'exprimer ont été écrasés par le régime voyou.

Si vous pensez que la liberté est importante, si vous pensez que les droits de l'homme sont importants, exprimez-vous et soutenez-nous!

C'est notre appel au Gouvernement de Hong Kong:

1) la démission de notre gouverneur, Carrie Lam.

Raison: elle a trahi la confiance des citoyens de Hong Kong.

2) retrait total du "projet de loi D'extradition".

Raison: le projet de loi permet à la Chine de renvoyer n'importe qui à Hong Kong en Chine pour être jugé sous le système communiste.

3) Le Gouvernement de Hong Kong doit cesser de définir la protestation de HONG KONG comme une émeute.

Raison: toute personne arrêtée en vertu de ce terme sera accusé en tant qu'émeutiers et peut faire face à une peine minimale de 10 ans!

4) libération inconditionnelle de tous les manifestants.

Raison: la plupart des manifestants ont été arrêtés sans motif raisonnable sous un "régime voyou" dirigé par les autorités supérieures chinoises.

5) mettre en place "UNE COMMISSION D'ENQUÊTE INDÉPENDANTE'.

Raison: ce n'est que grâce à ce système que les citoyens de Hong Kong peuvent obtenir un jugement équitable puisque nous avons perdu toute confiance dans le système judiciaire de la police.

幫我推比連仔睇

幫推

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏